小米黑鯊手機

雷蛇出，雷轟又跟住出

垃圾 食屎狗先買

大陸機過2千已經戇鳩
唔係平買你做乜撚

幾百蚊部係炸彈

幾千蚊又係炸彈

挑, 聽個名以為防水

又要抄人
染到呢

lm睇 今年點樣2000蚊買s845機

等拆機睇點樣液冷法

認真我唔想買但都想知佢點液冷
係到扮電腦水冷

買就一定唔會買佢，但真係好有興趣想知

幾撚抵屌ＷOR

如果我打機都會整部

不過手機遊戲真係麻麻

老老實實，就咁睇規格配置，的確係最適合打機嘅手機
利申：冇興趣

炸撚死人

有冇120hz mon先

爆炸

冇

小米7都係845
好似黑鯊相機改差左
京東3500人仔

個樣唔型wo

佢唔會拎Liquidmetal當係液態散熱掛

其實買大陸機已經戇鳩

有冇NFC?

雖然遊戲筆電小米是選擇了自己來做，但對於遊戲手機這個更小眾一點的品類，他們最終選擇的策略是相對穩妥些的投資。而在今天，跟他們合作的黑鯊終於拿出了自己的第一款產品：黑鯊遊戲手機。從外觀來看它的正面跟普通手機的分別並不大，差異主要在專門針對遊戲時握持手感優化的背蓋。其隆起的部分來得更高，表面也增加了防滑用的紋路。而且在天線的設計上，廠方也特意做成了 X 的形狀，聲稱這種方案能最大可能地避免手持時對訊號的干擾。

除此之外，在後蓋中心的位置也有黑鯊 Logo 造型的呼吸燈。它除了能顯示通知以外，還有根據遊戲內容閃爍的裝飾功能。機身整體的底色為黑色，輔以玩家熟悉的綠色做點綴（咦？），不過根據廠方的說法，後續還會有灰色的版本推出。值得一提的是，在螢幕上方的聽筒位置黑鯊也放進了一顆麥克風（別的地方還有兩顆），以確保用戶在遊戲時能夠清晰通話。另外在螢幕的下方也出現了實體按鍵，指紋模組並沒因為顯示面板拉長到 18:9 而做後置的處理。

規格的部分，黑鯊遊戲手機毫無意外搭載了高通最新的 Snapdragon 845 晶片。為了確保能在遊戲時保持效能輸出，廠方也在裝置內放入了導管採用液冷方案來加強散熱。與此同時，5.99 吋的 2,160 x 1,080 螢幕在獨立圖像處理晶片的加持下，能憑藉 MEMC 運動補償技術清除動態畫面中的殘影。面板本身的對比度是 1,500:1，最大亮度為 550 尼特，而且還支援 DCI-P3 色域。另外這款手機也配備了雙喇叭和適用於 QC 3.0 快速充電的 4,000mAh 電池。相機的部分前面是 20MP 的感光器，後面則是 12MP + 20MP 的 CMOS 組合。

而在系統方面，手機預載的 Joy UI 是黑鯊和 MIUI 的團隊共同打造。除了防打擾、遊戲內快速設定等常規特性外，在系統內你也可以直接用到多項小米的服務。至於一定要有的控制器配件，黑鯊拿出來的是一個單邊式的手把（同類型的設計市場中其實也有）。它可以「一秒拆裝」，上面有搖桿和兩顆自訂按鍵。之所以只做一邊，是為了「打破手把和觸控螢幕的邊界」，讓玩家在遊戲時可以按需進行不同的操作。

黑鯊遊戲手機會分為 6GB RAM + 64GB 儲存和 8 + 128 兩個版本，售價分別是人民幣 2,999（約 HK$3,750 / NT$14,000）和 3,499 元（約 HK$4,370 / NT$16,330）。手把單賣是 179 人民幣（約 HK$220 / NT$840），前五萬名購買手機的用戶將免費贈送。產品今晚六點起在米家和京東的平台上接受預訂，4 月 20 日正式開賣。

哩部其實幾正，最平845機 硬件頂級加大電 送埋手制，淨用黎打機其實幾抵玩

小米mix2s定呢部快啲？

睇配置有d心動，但唔知個電夠玩幾耐
同埋大陸機最驚d後台唔知會撈走咩資料出去